信用卡一問

尋日係某個台灣網想充值D點數
平時用開信用卡佢都會send個驗證碼去手機到
但尋日用果陣我打哂D信用卡資料
禁左確認之後佢已經話交易完成左
隔左陣恒生先send個message黎話比左錢咁

其實咁樣比錢法會唔會仲更加容易比人盜用?
好擔心

無得用paypal咩？

好似有，但我無登記paypal，而且用開就咁比信用卡

咁咪而家去登記囉
可以照綁你張信用卡然後當信用卡咁用
安全性高好多